無知一問，聽日絲打有乜可以幫到手

我相信有好多絲打都想到場
除咗充撐人數同和理非
作為女性有乜嘢可以幫到忙？

帶物資

推

充人數
收料
做哨兵
幫手買物資
幫人洗眼